港交所:黑色暴雨期間 港股交易如常

香港交易所表示，黑色暴雨警告並不影響證券及衍生產品市場交易，兩個市場均如常運作。根據有關規則，市場交易將繼續，直至今天所有交易時段完結。